[建議] 講唔出散水理由嘅，一律唔理

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

為防有鬼／真心膠喺前排後排散播「前線共識 1930 一齊走」未核實謠傳，建議聽謠傳嘅人要求鬼／真心膠講出係以下三項客觀事實邊一項：

1)所有逃走路線已被包圍並無任何示威者設防線，前有追兵，後無退路
2)警方使用對人體造成永遠傷害武器 e.g. 實體/水炮車 etc
3)尾班車已經/即將開出 留守人數少於警方人數 被圍捕機會極大

講得出的話請派／自己做哨兵核實真偽。講唔出理由／核實為流料一律唔理。

728 遮打集會
-------------------------------------------------------
[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員